時間真係好快

一路睇yt comment聽歌
一路感慨
人三十歲以後
就冇驚喜
或者有驚冇喜
好多野
而家合埋眼或者唔望就算
亦唔再考究d咩
諗返以前grad job跟公司去迪士尼
小鎮大街飄雪
諗返舊年自己一個夜晚公園坐係樹下勁撚大風上黎開post
諗返今年食過無數杯脆皮新地
諗返太多太多
其實有時支撐你既就真係得依d
千言萬語
但有幾多講得出
只會跟住時間同你依個人慢慢淡出依個世界

仲食脆皮雪糕
樓主你快啲走 呢啲我幫你頂住

又係你

又人一大咗系列